許志安七點開記招交代事件

許志安與黃心穎背另一半「偷食」，事件發生後，震撼全城！安仔將於晚上七點舉行記者會交代事件，記者會不設提問。

有乜好講

個晚好開心 多謝

屌

想有問題環節

我洗咗衫好多年

開盤

流淚道歉＋鞠躬

蔡一智將一同會出席

屌你老味，不設提問

花生

宣佈離婚

宣布同臭四離婚

仲有杜德偉

果晚飲大左，送完賓穎番屋企就走，對影響家人同朋友感到抱歉，完

應該話飲左酒,唔清醒,做錯事

其實我已經守得好好
Messi + c 朗咁嘅攻勢

宣佈同黃心穎結婚

唔知有無含同內射

好唔好戲得過陳浩民？

rest in 「piece」啦

鞠躬秒數開盤：

10秒 15秒 30秒 1分鐘

宣佈一早同sammi已經離婚
然後話心穎從來冇同馬明拍拖

咪好似當年陳浩民咁，喊兩聲就冇事

呢套係無綫新戲嚟
到時大家多多捧場

擺明全程勁清醒

蘋果幫你交代晒

杜生 蔡一智 安仔 魯賓穎 揸住個牌
即場叫記者認人

冇鞠躬

交代果晚射左幾多次?

爆喊講對唔住大家 希望大家可以原諒 1賠1.5
大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責 1賠3
全程女方做主動 只係做配合 女方落車後各散東西 1賠5
雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待 1賠8
果個唔係王心穎, 係蔡一智黎 1賠20
當事人唔係我 1賠100

劇本早已預備

鯉魚門!

SAMMI出唔出黎

一定係移花接木

蘋果等你交代完先再爆其他野

話去鯉魚門只係護送返屋企，並無下文，只係為怕男友人窮追猛打跟埋賓穎返屋企（片中男友人係咁話要送賓穎返屋企）
至於攬攬錫錫只係飲醉酒做錯事，求其出嚟鞠個躬就冇事，搏香港人善忘
最多每年復活節都拎出嚟笑下，好似黑鮑事件每年新年都有人笑咁

同sammi離婚埋賓穎單

安仔：佢來自德成
完。

可以照copy and paste

En唔enjoy先

預測:已離婚+無限期退出娛樂圈

講佢試左幾多體位同用左幾多個袋？

1賠1.0001 掩住良心：當晚飲左杯，事後無發生任何
1賠2 大方承認+認錯
1賠10 宣佈與鄭秀文離婚

個晚好開心 多謝
對波真係大, CHECK左, 係真既, 大家唔好再問真假
我地做左3獲, 3次都係對方主動

女人幾著數
推老鼠安一個出黎受靶

估啦
今晚唔會講離婚
最多話自己做錯
尋求左sammi原諒
以後唔會再犯
對影響到身邊既人好抱歉
希望大家唔好繼續報導追訪身邊既人
唔希望做成二次傷害

如果係瀨貓嘅話不如唔好開

話賓穎唔係搞佢係搞杜德偉

一定唔認有扑野，飲醉酒剩係係車錫左幾下

仲要 un 住黎講

蔡一智係咪會出席

係銅鑼灣開記招

飲醉左 大家high high地。好對唔住大家

宣佈報警 告黃心穎非禮

做咩唔去鯉魚門

段片都已經好清楚 仲要交代啲乜

1賠20

我做咗全天下男人都會做錯嘅事

Sor9呀馬明，你值得更好

完~~~~~

「馬明對唔住，今晚借sammie比你過翻晚夜」

安仔自已想兜啦,

佢應該唔想玩完,仲想開演唱會

其實兩方都係單身

睇埋講乜先，男人首先出黎無吶承認，認錯，或者解釋，會感覺好d

而且唔打算發展，無可能男女事主一齊開記者會

會話其實係練戲，劇情需要，的士司機係馬明

肯定話自己飲醉

解釋姐係掩飾

演佢老母個唱 唱歌又難聽 又蛇頭鼠眼

多唔多水
對奶有幾多成真

藝人都有私隱
呼籲杯葛蘋果

安仔製短片, 網上辱狂徒

"我犯左全天下男人都會犯的錯"
然後掩面痛哭

馬明： 屌你啦，有波換冇波。公唔公平呀？

除左話自己飲大左，話做錯事叫人唔好學之後諗倒仲會做乜

許志安 : 唔關我事, 全部嘢都係黃心穎逼我, 你都見條片我係縮埋一舊架啦!

今鋪自閹都搞唔掂

其實係降魔的2 宣傳片

應該都唔係一晚架啦

係咁意講句對唔住囉

只係好gentleman咁送佢返屋企 喺佢屋企仲見到馬明喺度睇波

撈o左咁多年娛樂圈，今日算最紅了！！

冇進入她濕濕的小穴

應該直播切腹自盡 / 自宮？

點解要交代

發夢聽到應該宣佈Sammi再加場

講盡多年男人之苦

強烈譴責的士司機
已轉交律師跟進 不便評論

個晚扑咗兩獲 好爽 多謝

個晚冇揸心穎對波

話果晚飲大左咪搞掂囉,say 句 sorry

許志安: #metoo

奶閪既男人好痛苦, 唔偷食會縮陽

唧牙膏

其實之後我同心穎會有場戲係演情侣, 其中一場係的士上親熱, 不過當晚大家都飲左D酒, 試戲時認真左少少, 當晚送心穎到屋樓下後已自行叫車番自已屋企, 對所有受影響人仕講聲抱歉!

馬明坐隔離?

一係流馬尿90度鞠躬搏同情
一係就話已經同sammi離左婚

係條街睇到笑岀嚟俾人望到好尷

交代返冇揸波？

Sammi演唱會取消，檔期由big4補上！

咪係 係都同佢老婆交代先

無左sammi無軟飯食
分分鐘都係因為sammi佢先有得開演唱會

記者記得問點解唔揎波呀

可能話犯左每個男人都會犯既錯

其實指緊降魔的2

屌 有乜嘢好講啊 點兜到兜唔到啦咪又係道歉加喊下 話咩知錯 會改嗰啲

佢都仲易兜
賓穎主動猴禽到咁 真係想知點拆

又學鄭中基?李潤庭?定陳冠希?

有咩好交代？唔係諗住仲有得翻生啊？
執埋包袱同賓穎摺埋好過啦，唔好阻住地球轉啦！

認最少

續集玩車內降魔？ 安叔係馬明失散多年既.兄弟，尋晚比蜘蛛精偷襲，鯉魚門落車後的士佬馬明好淡定咁拎起降魔棍....

仲有咩講 都係道歉話做錯啦

果個蔡一智黎

買5 萬 爆喊講對唔住大家 希望大家可以原諒 串 大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責

老鼠：其實我同賓妹一早知道sammi同毒撚偷食

完美解釋 飲大左可以解釋一切

我好天真 我好傻

一定仲有料
佢講錯少少就永不翻身

冇source都可以有六頁

不設提問？咁你喺屋企開live 關留言 咪得囉

當年衰咩？

1賠20 都諗得過 ， 咪繼續詐傻扮慒，話果個真係蔡一智來 ，安仔又大把錢

娛樂圈，都係娛樂下大家

飲大左，抵受唔到引誘，今次係神俾我嘅考驗，但我通過唔到，下次再努力

老鼠：咩年代呀，連open relationship都唔識咩
你蘋果日報日日報我老細洗米華點樣係兩個女人穿梭呀咁happy
屌你老母

Sammi: 成班on9仔

捉到正一正 點兜呀

7點賤安記招
7點半馬明媽媽東張閪望直播
9點半達哥聲音直播

下次會先揸波

如果佢仲出嚟支持佢老公，依個女人真係邊到搵
希望佢唔好咁傷害自己

cls 開記者會有咩好講

明顯係開記招做公開聲明話條片侵權
禁止其他人再發佈啦

流淚行鯉魚門

今晚直播再屌過

個晚其實馬明都係度

係角度問題，其實我哋兩個無身體接觸

50萬@3

愚人節後續事件

點樣同馬明交代

試下再兜 下段就係扑野片

如果佢認咸濕dry左好耐 我覺得都ok

Lm

膽：大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責 1賠3

搭

全程女方做主動 只係做配合 女方落車後各散東西 1賠5 x 爆喊1賠1.5 x 雙手合十道歉 1賠2 x 「對所有受影響既人作出致歉」 1賠1

有冇人知邊度有live

收檔啦老鼠安

唱返首你的男人先啦

我有打茄輪未搓波
下次會聽網民意見試試

賓妹咁撚姣點頂

一定係杜德偉同蔡一智係的士華山論劍啦關許志安咩事，all in 1賠100

x2.75

個別事件不作評論
個別言行是否違反常理需整體去看
我話OK就OK啦

不設提問咁開乜鳩記者會
不如拍條片放上網啦，死賤男

冇咩野要交代啊 直認玩得好開心咪算
唔好又向大家道歉咁老土

安：咁都頂到冇渣波咪算叻囉

交代條女好正？

賓穎其實有無姣過森美（sammi)

PR 有哂經驗應對名人偷食 開記招都係道歉加講廢話

蘋果一定有啦

許志安：我叫免費雞 關你地撚事？

安仔: 佢對波真係好好揸， 多謝大家

一日一晚都唔夠比多晚你又點話

宣佈同馬明含補償

講番點樣俾賓穎老強俾過程出黎！

杜德偉今鋪點拆

老鼠：我係食肉唔係食素架屌

唔好亂講野呀 又比人擠牙膏架

個晚認錯人 飲大左 當左係蔡一智

會唔會離婚???

應該係澄清片中男主角係杜姓男子

屌,SAMMI同蔡一智點比呀.傻既都識簡啦,懷疑7點開記招求婚

咁我估森美都有食過

對唔住，因為鄭秀文成條咸魚咁係我錯，受唔住個賓妹誘惑

老鼠 : 我犯左個連成龍大哥都會犯既錯...

記招時間 -半粒鐘
細 1賠3
大 1賠10

想知杜琪峰會唔會嬲到想斬死許志安

用冷處理方法 同政府而家只出新聞稿做法差不多 單方面出資訊應對公眾

以佢為人一定喊爆。

安：拿，大家都睇到啦，我係被動架，你地都頂唔順啦賓妹咁主動

馬明係第3者, 1:1000
同心穎已誕下一子. 1:10000

再加多兩句 : 老婆已經原諒咗我，呢件事唔會影響夫妻感情

係都蔡一智開先，無啦啦做炮灰

好清醒啦
仲話聽日聯絡又WhatsApp
反而條女就可能真係有啲醉
不過未去到唔知自己做咩嘅程度

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

安哥要喊得更厲害 呢件事六個人都係圈內人

條友肯定話飲醉酒 只係送人返屋企

真, 開記招直接宣佈同sammi離婚再同大波妹結婚

司機就係

一定會扮強硬

雖然條片cut 左，但有冇落車講唔到大話

個晚無放到入去，係門口已經磨爆左！多謝各位！

一人講一次 唔好扮嘢啦 屌你 兜撚左我先

要兜點會兜唔到
話同sammi一早有感情問題 年初已經離左婚咪得

痴根有咩好交代？

醉咗？
被逼？
犯咗男人都會犯嘅錯？
落車之後我送佢去樓下冇入屋？

我無做錯！

谷眼淚都要時間ga 老鼠安不係專業演員來

咪又係話犯咗天下男人都會犯既錯

身體怕支撐不到

用愛做世界

移花接木

點兜都兜唔撚到啦
自己都開聲鯉魚門又主動拖晒手

毒果如果有心玩整死唔會得依段

0秒出手

果個係杜德偉黎既
多謝

係咪宣佈退出娛樂圈先？
唔係的話佢唔使開記招啦

班濕鳩 PR 識撚拆咩，來來去去咪幫當事人化個殘樣再出來流馬尿道歉鳩 Up 話咩令人失望，做錯事會反省改過。再來個鞠躬就比班 PR 捉走。
之後就再作回應

大細各 $100000000000000000
Thanks

''對流出片段我強烈譴責 並保留追究權利''

學

肯定唔會承認有入屋扑野

揸

「她的陰道很臭」
「她埋怨我不能維持抽插三十分鐘，卻強調自己四十幾歲能歌善舞」
「男人食靚妹是天性」
「結婚是合約的開始，世界上總有人不守合約」
「我性慾強，妹妹更強」
「波又大，忍不了」
「送上門了吧，難道要啟動聖人模式放過這淫娃嗎？」

一定話冇上樓

老鼠: 我屌咗 。
今次真係對唔住馬明 下次我會小心啲 希望你原諒賓穎

唔會成班Big 4 到場撐兼唱番兩首歌？

一定比人用嚟鞭屍用

賓妹有絕症 夾埋安仔做戲比馬明睇 1賠1萬

果晚屌左7鑊, 4次中出, 2次波爆, 1次口爆
好撚好砌
我無野補充, 多謝大家

完

開咩記者會呀開演唱會啦

sammi 森美

正

跟住蘋果聽日又會post條新片

流淚行勝利道~~~~~

本身鐘意左蔡一智 點知太黑睇唔到 原來係賓妹

跟住蘋果就有片影住佢地一齊入大廈 .....
再絕 D 有埋 Close Up 單位睇到兩條肉虫

BIN C

九巴痴撚線

呢一對夫妻太出名啦, 換轉另一個明星偷食個的士佬都未必認得或者在乎

輸1:0都係輸

錯左又點喎

最驚蘋果仲有料係手，例如的士司機用前cam影住佢地咀上樓

使鬼拆
可能馬明一早都知
又唔捨得被迫隻眼開隻眼閉

係就正，等睇

嗰晚，佢對波我渣呀渣
成世都未渣過咁軟熟既波之後出左幾Q
而家我向洗衫板道歉，我唔應該同你結婚，因為我而家先知咩叫女人

然後蘋果post 埋上樓片段

巴打當年又衰咩？

輸死你啊

開記招話黎緊會有演唱會
到時會有一part講成件事經過
記得買飛啦

一睇就知你無賭開波

男人之光

我決定今日6點準時收工返屋企睇電視

數漏左走左三次後門

屌 差啲噴水

大家好，尋晚我係比黃小姐強姦，就住尋晚既事件，我會保留一切法律權利，多謝

我不相信運氣

1賠3同10

“手指尾可以再用力少少”

反正點答都死 直接講真話 反而死唔去

我終於揸到波喇

鞭屍

變左六個人既事

巴士無老鼠

女人梗係冇事，現代女性大膽求愛，身體自主有何問題？

開完記招，之後東張西望又有新野播

交待啲乜？
嗰晚點樣屌到賓穎噴水呀？

毒果style隨時等你記招講完再擠牙膏爆料

咁快手

準備緊離婚 已分居

杜德 一智都係主角

我有得食心頴BB,你地今晚睇tvb打飛機啦

馬明突入記者會，一招帶馬歸槽打翻台上既許志安

睇片老鼠安都可以拗話被動受引誘
想睇賓穎點講多啲

係咪你做莊？

一個男人又冇事業
食到韓紅sammi同賓穎係一種成就
七點一於大方承認啦，還掂冇包袱

一句
Alcohol doesnt lead gd behaviour

唔該整條過關

當事人唔係我 係杜德偉@100
嗰個係蔡一智@20

有都俾被人買左，唔會出到街

其實嗰個真係蔡一智

果晚送完佢上樓, 絶無屌到佢

因為對波都已經玩左成晚

影片長度- 16分鐘

圖都畫埋

英文唔好就唔好扮啦

吾爭氣笑左

10 分鐘, 強烈譴責的士司機職業操守
保留追究權利
1 分鐘, 心穎係好女仔, 希望大家比d 空間佢

原來有波渣手係咁正

老鼠安

佢話有自制力同定力姐 冇話唔偷食，
你見佢冇揸波幾好定力

本人許志安 響度同廣大市民 鄭重道歉
對於上述事件 本人深感自責
咁多年一直以來 同sammi一齊洗衫 玩飛機 食提子
終於感受到俾波波壓既機會
我想喺度(開始流眼淚) 再一次好多謝馬明
可以借兩包米俾我
感受吓俾兩個攬枕壓既滋味
係咁多 多謝大家

睇得出佢好掙扎下
又覺得好爽但又好有罪惡感
一把年紀仲有女自動埋身, 身邊個位又咁食唔落口
人到中年, 有d白滑後生女咁樣搞你真係好撚難忍, 男人天生就係咸濕
仲要呢個年紀, 呢件事就好似証明左佢仲有男人魅力咁, 心態上都滿足埋

拍戲姐
安仔遇著姣婆時

有無片
啲link死哂

講同心穎係兩情相悅，同心穎有咗BB，請馬明節哀

你連出處都唔知就收皮la

流淚行勝利道

會過去的

許：各位認錯人 嗰個係杜德偉嚟
宜家我請杜生上嚟講幾句

杜：冇錯 各位 當晚嘅男士係我
但女士唔係心穎 係蔡一智
宜家我請蔡生上嚟講幾句

Backup

個髮型都幾好睇

一早洗走咗呢招技啦

都賺夠 人理撚得你地

其實佢要搏蘋果有無後續片
搏無咪死口唔認 話送完就走左

但蘋果最鍾意慢慢爆出嚟
都係認衰仔最正路

法官大人
個晚我地兩個含吹奶啜樣樣玩齊哂
所以我無野再補充啦

咁都唔好
小朋友知唔知邊個coco

"The only comment I would make is that alcohol is not very conducive to good behaviour. So my advice has been drink less."

洗唔洗搞到開記招啊

都不外乎係嗰啲一路道歉一路咇一兩滴眼淚出黎，跟住話自己飲大兩杯，酒精影響blablabla

戴帽戴口罩 仲要畫埋老鼠 抽到出面

交代乜鳩，黃心穎幾好砌？
首先一開波就咀幾野，揸咗幾下波，感覺幾好、應該真波、又主動又姣又淫、多水多汁

鬼王幾時收皮呀？
屌你老母出黎呃view

我要求 要許生表演流淚行勝利道 先會考慮原諒佢

安哥而家係屋企排緊戲睇熟啲劇本一陣7點action

交代搭的士唔攬安全帶?

其實老鼠安冇野好問啦，反而真係要問清楚賓妹做乜柒

1) 條友又唔係靚仔

2) 條友又唔係大隻

3) 條友又唔係紅

4) 條友又唔係勁有錢

5) 唔通條友係咪好大條鳩?

應該係出黎遣責蘋果
侵犯藝人私隱
再遣責賣片人
破壞市民對公共服務信任

c9賣比蘋果，蘋果賣比事主

轉手賺幾錢呢

留名睇蘋果擠牙膏

呢句同步講出黎 真係駁唔到

唱愛莫能助？

咩英文黎

盡曬力,vvd都守唔到

可能真係好大條鳩

多謝各位收睇降魔的2宣傳片
我將會係入面擔任一個重要角色

斷正仲有咩好講

賓穎都未結婚

建議邀請馬明同場

都唔知你自己開嚟do what

杜生 究竟你用九淺一深 定無敲風火輪？
蔡一智 支唔支持得住?

14X 去鯉魚門 痴撚線

徵詢緊法律意見 問蘋果同的士佬 不便回應 依然好愛sammi 諸如此類

道歉1
躹躬10
拍手50
尖叫100
鼻水150
笑/喊200
失禁1000
離婚10000
同心穎結緍1000000

開個六比佢等佢贏莊一百蚊

兒登唔識朱陪慶

我想問有無片？ 搵唔倒

之前唔係有雜誌影過佢激凸張相咩，好似都睇得下

最撚慘馬明
簽咁既閪公司
出事俾自己公司追擊
本身做極都無視帝
諗住痴個睇落正常既女拍拖
屌你點知又俾人帽埋 仲要輸俾老鼠安 真係陰鳩公

再仆街d 隻字不提 心穎

你blur咗右面 無blur埋左面

狂摸Dick

睇段片最段cut果個位 都幾肯定會有part2 而且有影到最後兩個人係一齊落車，特登等埋回應同讀者反應再睇下幾時出埋part2。

交代3號夜晚十點開始屌，直到4號零晨5點嘅做愛過程

馬明、志安、心穎 3P ，1： 2000

留名等老鼠炒車，蘋果唧牙膏再爆其他料

為左個SHOW唔駛蝕點都要出黎做下野既.

我估計最多係話大家都飲咗好多酒, 所以冇揸車坐的士, 當時迷迷糊糊, 不過最後都仲有D清醒, 送咗賓賓返去之後自己都返去, 返到去都仲好早, sammi都未訓照顧半醉嘅佢, 應該最多係得咁死撐喇下?

好睇過tvb套8:30同9:30

最近有老闆叫我拍戲
果晚係的士同賓穎研究做戲
咁啱討論接吻技巧
賓穎話外國好多演員
都會用方法演技
所以佢叫我親身體驗一下
話可以提升我演技
我知道身為一個藝人同埋人地老公唔應該咁做
但係為咗可以進修演戲技巧 我可以犧牲自己
btw我今次學咗好多野 原來乳房係可以咁柔軟

咁都有得賭

大家認錯

估下會唔會拖sammi出黎

有傳sammi 會取消演唱會

Sammi演唱會一定會唱"其實你心裡有沒有我"

兩個一啖擔 兩個都有問題

Source?

嘩屌.jpg

即場唱"世界末日到了麼 問我終結會如何......"

會唔會其實係離左婚....

宣佈果個係蔡一智

如果拖埋sammi出黎 形象會好d
不過我係sammi彩佢都on9

唔知鄭秀文會唔會出席呢

離婚10000

其實有冇人覺得蔡一智好慘
乜都冇過，因為似樣而受牽連

Whatsapp 收到，唔知真假

可以比偶像屌

應該都係話送左佢翻屋企 乜都無做 老婆都知我個晚有翻屋企訓
然後道個歉 完

三萬蚊！

斷斷續續追咗sammi 都有20年，終於打動sammi又嚟個賓穎

三月尾嗰陣sammi先喺instagram post過老鼠安出嚟...

杜德偉定許志安呀

咁黑好難分

將sammi同許志安個頭key返上去，成件事合理曬

離左婚 但女既都同馬明一齊緊
除非原來都散埋啦

喂！你唔好撚縮！
轉頭叫多兩個frd上黎開party!!!

開完記招後 賓穎嘅冰河時期即將降臨 唔知要俾人雪藏幾耐

肯定無離婚, 之前先有新聞話 SAMMI第一次做長輩, 俾人斟茶, 仲要去男家姓許果邊

仲有咩好講

發表睡房宣言

可以點兜？
直認犯咗天下間男人會犯嘅錯？

然後5個鐘後先離開

可能講食評呢

詐喊啦條仆街

爆喊講對唔住大家 希望大家可以原諒 1賠1.5

唔該 30萬

朋友做蘋果，8時出號外

笑撚死我

又要見到閃光燈閃到仆街

香港應該撈唔掂嫁啦
一係學馬賽 北上發展

同我買晒大同細

佢點講都唔係重點
感覺到蘋果會係佢開完記招後再爆其他野

我覺得明馬出黎話一早分左手機會都幾大

我嗰晚出咗三次，真係好正

真唔真阿

好似打風碼頭消息咁

發夢聽到話sammi 上星期已經知道單野仲話原諒左許志安

咩年代

Sammi尾場台上當眾簽字離婚
1賠一千

安：我哋帽嘢嘅

加多句：心穎對波堅係好渣

有新片

開完記招蘋果先再爆料打你咀巴

睇tvb保唔保佢喇 當年馬賽純純兔都保左幾年

順勢開big4演唱會當冇事發生

好睇過劇

馬明幾時先會有幸福
視帝又無女又無仲要俾自己公司追擊

有仲爆既片？

痴線有無咁癲

對於報導內事件，本人對受影響嘅家人，朋友，及令各界人仕失望，本人衷心道歉 (避免講有冇下文，之後俾人追擊)
對於呢次事件，我已經完全一五一十同Sammi交代，正尋求佢嘅原諒，希望傳媒朋友唔好追訪Sammi, 俾啲空間佢。

多謝大家嘅關心 ~ 完!

千祈唔好躹躬咁老土，要就返去自己對住Sammi跪玻璃，除咗炸爆wts 外，都冇影響到大眾

應係影到一齊上樓?

究竟宜家係同蔡一智定黃心穎

不如三個一齊開記招啦

今次唔撚洗講咁多 蠢到係的士都敢攪

兩pair人一齊出嚟，條片係朋友圍内愚人節整古片only

今次蘋果發達啦

認好過唔認
蘋果應該唔止咁少野

黃心穎死全家

邊度有得睇？

Sorry 我同你條女除咗扑野之外咩都無做過

心穎會唔會一齊出席??

許勝不許敗

記者會不設提問

喊晒口咁話我好傻好天真

全程女方做主動 只係做配合 女方落車後各散東西 1賠5

$100

因為呢單嘢，蘋果訂閱人數達200萬

我係司機一定跟佢地後面，拍佢地上樓

Sorry 我係犯左每個男人會犯嘅錯誤

轉個頭出黎道歉，表面就話男離左婚，女分左手
再比錢蘋果買哂所有料

宣佈演唱會加場

肯撚定話飲大左

是咁的
呢幾日老婆去左準備開SHOW
所以屋企得番自己一個
跟住尋晚，我沖完涼
發覺電話有十幾個misscall
原來我朋友岩岩比男友飛左
喊哂口咁同我講
之後傾左成個鐘電話
佢忽然話：不如出來陪我飲酒？
但係個陣已經成十一點
咁我見屋企無咩人
又懶出去
就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒
有私人空間又慳錢
於是佢就上左來...
我地vodka,rum,啤酒,blue curacao, tequila
咩都溝下來飲
結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然
佢對眼水汪汪咁問我：
你可唔可以 錫我一淡？
可能真係能成為密友大概總帶著愛
我竟然諗都無諗就錫左落去
結果我地越咀越激
互相纏住大家條頸
舌頭交纏住咁行左入我房
一攤上床
我地互相摷左陣大家就埋牙
詳細就唔多講
只可以講係幾開心
大家都出左兩次先攬住訓
我而家覺得好對唔住老婆
同埋覺得同佢既友誼變左質
巴絲你地話點算

我覺得無後續片， 段片係的士佬影， 唔係記者跟佢地影， 落車後仲點會有片

馬明仲慘過 cuson

課金都要睇

coffee都係咁仲紅d

其實唔係sammi 邊個會理許志安呀。
咁多年都紅唔起，最多叫聽過下佢啲歌

或者唔係第一次影呢

咳神要俾錢caca慘好多

係車度報蘋果，蘋果追擊

條片係的士佬放,記者點會影到上樓,可能下半部份開戰

前幾日連登仔先屌緊毒果要登記
而家一單野轉移哂視線

以為自己係勝利，龍俊亨咩

你quote又quote錯grammar又錯仲懶醒

賽後報告

今晚記招陣容強大呀
許志安+王心穎+馬國明+鄭秀文+杜德偉+蔡一智

唔好意思個晚飲醉左
因為全程無渣波所以唔知原來唔係我老婆

因為老鼠安有老婆
佢鍾意食人夫

蘋果識玩到
似睇著嚟食咁款

馬明應該唔會落井下石, 如果以佢形象
沉默忍受已經係對賓穎最大嘅幫助

希望東張西望唔好訪問馬明BB啊

係攞
平時sammi唔喺度都係同啊智搞㗎啦
點知嗰條賓妹同啊智真係咁似先得㗎
你估我想㗎咩

咁你應該真係發夢

用左咩姿勢

無得比較

可能蘋果收到片之後，再派狗仔跟佢兩個⋯ 如果佢哋的士嗰晚之後仲有約會，蘋果實影到

許志安將會比Sammi剪卡

其他藝人都深潛食緊花生 不出聲

要俾一半身家再俾人hurt
同可以搵個陳茵微 前者hurt好多

好撚刺激

收皮啦

想點回應
有邊個身冇屎

唔係的士，原先架車嘅相熟司機放假，唔熟嘅替更司機早兩日見有車cam段料賣俾生果

拎番子華神d棟篤笑睇啦

可能人地open relationship, 好似梁朝偉果pair咁, 娛樂圈

換個角度睇 馬明甩難了

宣佈同馬明拍新一輯"跟住矛盾去旅行"!

唔得，心美唔得

連登仔愈反愈紅

頭先口水 do姐都講左句話
‘’今日發生好多事呀 依家大家既whatsapp group都好忙’’

1.承認喺酒精影響下，同女方喺車上做咗d親密行為

2. 大家落車後，我送佢上屋企門口之後就走

3. 已經同太太交代咗事件，並得到太太原諒，我地兩個會繼續行落去

多謝大家。

個晚我冇套中出 賓穎

1倍8
從來單身

最多一齊落車， 又或者片尾司機露面原來係馬明

上星期已經知啦馬明

都係嘅

gathering only 無涉及第三者, 同埋今次六個人都係娛樂圈內人 會爆d

拎住呢張相

你哋唔係怪我呀嘛？

DO姐好波

coffee 自己有瑜珈教練牌

賓穎唔似有

當日打場友誼賽姐

飲大左 俾次機會啦

然後大家今晚一齊睇吳幸美報導事件

就等睇佢有咩好講

誰不知灰飛煙滅 脆薄回憶不堪一擊

仲要冷笑左2聲先過引

嗰個其實係蔡一智嚟

HJ兩Q 賓周都損 多謝

配偶
許志安（2013年結婚）（將於2019年離婚）

聽講上星期已經知喎， 所以賓穎一早關咗留言功能

係香港玩唧牙膏, 蘋果係第一家
其實有心炒花生，我如果買到條片，用多兩日時間睇吓收唔收到多D風先出報導都重OK，反正知你係姣婆，知你住邊，睇吓附近看更保安收吓風，隨時唔止許志安一個添

我犯左簡sir都犯既錯

咪玩啦 就咁睇兩個嘅行為
好肯定唔係個一晚先有 肯定之前已經有路

今日記招
聽日又一單爆既

我覺得有下一段

cuson有膠手套，唔怕啦

都冇揸波，普通朋友姐

但人地冇比人拍15分咁7

正路回應

唔記得條女係有波

其實我係性無能 係扯唔起 拎埋驗身報告出黎

"我同佢冇野架"
"鬼妹性格係開放d"
"正常社交禮儀"

Po返賓穎圖 全港男人原諒你

咁賓不做娛樂圈都大把路數 屋企有錢

聽日即刻有段上樓片

點樣比佢知？

賓穎返菲律賓搵食啦

食完韓紅食蔡一智 開心

1賠20，膽拖：今晚出埋櫃

許志安:我無同佢咩咩 只係普通朋友 佢飲醉左我送佢返屋企後離開

一個人兩個窿邊有矛盾

估計內容

許：對唔住 我犯左全天下男人都會犯既錯

同心穎一齊做頭版新聞對抗cy追擊毒果

成日whatsapp傳啲無根據嘅野真係好on9

蘋果有通知

專家指: 明眼人一睇就知係移花接木

買定離手 離婚賠率如何

記者去搵佢 佢咪知囉..

波都無揸都叫活春宮

記者會上大罵對方床上無技巧

獎金獎品非常豐富 其中包括：

有聲

臭雞自己放片出黎咪得

賓穎疑似一早熜左ig comment，但唔覺蘋果會咁好死通知佢地

童話裏都騙人的

多謝大家關心。。。
喊到聲沙
食得果定

Diddid姐自己都中過招

屌你班仆街
幫老鼠安寫埋劇本，動作，表情，對白

交代同賓穎仲要唔要個小朋友

其實如果大明星 / 夠卡士同地位
經理人有機會會買返啲相

邊到會有得睇
人在外地
有冇手足會文字直播

應該冇咁啱

第二日落樓就有

揾唔到段的士片 有冇巴打有backup?

早d通知人佢將會仆街

安：果晚飲大左⋯迷迷糊糊⋯當左心穎是sammi⋯後尾上左佢屋企⋯但是當我一手渣左落個胸⋯先驚醒佢不是sammi⋯所以咩都無做過

不設提問
又只係一堆謊言 挽救事業生涯嘅演技表演
偷食笑淫淫 道歉眼濕濕

心穎真係好撚大波

唔記得女人係會有波

呂方以前咪一樣

仲有乜撚野好講 斷正

我以成龍大哥為榜樣，追隨佢嘅步伐

應該都係咁上下
許志安話晒撈左咁多年
不嬲半退休咁款 做錯事最多個名臭咁解
賓妹就唔同啦！今年先29歲
Tvb 肯定雪硬佢
好想睇人瘋狂打賓妹呢隻落水狗

全地球男人即刻:
咁又係既

自己on9係邊都未知 係啊得你知
人地句野咁靚，你係度9up

買佢退出娛樂圈

1.承認喺酒精影響下，喺車上做咗d親密行為，向公眾道歉

2. 大家落車後，承誌上左對方屋企過夜

3. 已經同太太交代咗事件，同阿智各自射左一次

多謝大家。

邊個出聲邊個死

蘋果早幾日突然先加membership
賓穎早幾日又突然學人熄comment
條片又冇影到兩個主角落車
馬明又咁啱今日冇返工
留名睇一早講掂數

結局係做錯事一時飲大咗
最後冇一齊落車

嗰晚飲大咗，認錯左屋企條賓妹

許志安：我只係送佢返屋企，賓穎發姣唔關我事

屌，未放工趕唔切番屋企睇直播

馬明今晚返去拍降魔的

一係要有輩分個啲
Diddid姐就出得聲

演唱會加開, 許志安作嘉賓現場分享

其實係無一齊落車， 所以cut 咗最尾

6個人？

最毒

蔡一智 同杜德偉都係呀

許志安：呢個prank黎喳，全香港人比我玩左半日

就算冇落車，車上攪到咁都死啦

好想知的士佬條片賣左幾錢

安：其實今次係配合蘋果動訂閱會員campaign，鬼叫大家唔肯註冊咩！我地而家過左200萬會員啦yeah!!

跟住心穎BB同sammi會行出黎

宣佈做Uber 代言人？

三個

可能話由頭到尾假結婚，咁多年被逼用戀情做宣傳

頂帽

安仔：杜德偉同蔡一智關我乜事？

人

老鼠安收皮啦
Sammi 點講都係一代天后

你老鼠安無左佢什麼都不是啦

屌。可能真係fake哂

點解叫老鼠安

social experiment

Let’s think

許志安(Andy Hui)，香港男歌手，暱稱安仔，但有網民認為他貌像老鼠，衊稱他為「老鼠安」。
樣

尖,尖,尖

可唔可以話
其實所有野都係畫家搞出黎?

馬明好撚慘
視帝等咗咁多年都無
條女又俾帽佢帶
真係唔知佢行咩衰運

關網民咩事，佢班fd都叫佢老鼠啦

我到依家都未申請
上連登睇都夠 都好快效率下

當時車速好快 又醉醉地 搵野扶住唔覺意摸到
而咀係人地度 我控制唔到

新碟分行

我都情願係咁，俾佢哋玩一鑊好過

咁唔爭在講埋: 個陣太黑！摸到個波以為係Sammi

好耐無上過C1,想試下

抽得好快

東張閪望會唔會叫吳幸美打長途比蔡一智交代下?

許志安：對唔住，老婆太平實在難以忍受

屌你咁快手整抽水圖

職業女性

你咪撚戇鳩啦
一早每段片尾加左今個月要訂閱

我買10蚊一賠八

安: 果晚上的士時已經猫左, 以為係同Sammie 錫錫緊. 睇我全程冇渣波就係最好既證明, 多謝!

直接退出啦
返加拿大啦

我叫許志安 今年51歲 忍辱負重同鄭秀文一齊咁耐 屌舊骨 今日終於得到解脫 正式宣報與我師弟馬明成為襟兄弟 一同享用一智bb

或者可能佢話，其實拍片果個是我！
我比心穎bb淫辱左好耐，特登拍片反抗

句野好差，理得佢係莎士比亞講呀

真係烏低身都冇嘢睇

佢同SAMMI咁耐有冇性生活??

同情老鼠

流淚行失敗道

各方粉絲有咩睇法

老鼠安勤力d都生得出賓穎啦 都唔知條淫婦中意佢d咩

蹂咩躪
明明係黃心穎生擒人

送左佢上樓搭另一部的士走

Sammi 演唱會宣傳？

大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責

今晚邊到有記招直播？

求link

開追悼會

Facebook應該有好多媒體做直播 話7點做

老鼠安拖住蔡一智出來開記招

哭訴被黃賓穎強吻非禮

老鼠安： 男人食女天公地道，韓紅我都食過就知我勁，食到女係我本事，平時同老婆賓妹6穴3P, 邊個再嘈我屌邊個

點解個個都淨係諗馬明
冇人諗其實Sammi仲慘
黎緊有個大show要籌備
馬明都話可以飛甩賓妹揀過個
Sammi點飛搵得邊個

東網巨星Facebook話會直播

有無有創意的交代先?

feel到今晚有金句誕生

可能原諒佢

方死毒果自己唔會搞live咩

花生價格直線上升

賓穎係唔係度？

都係講果啲行野嫁啦
大家當時都飲醉酒,唔小心做錯事,向家人同老婆道歉,希望各位原諒(鞠躬)
完

唱尖尖尖一粒鐘

其實一早同sammi已經講好咗就算偷食都好一定唔會渣波，俾返少少尊重佢。我成功做到啦，睇吓我幾叻叻 多謝各位!

邊到有得睇

月曜咩屌笑死

朱慧敏有辦畀你睇

對唔住, 雖然我哋係飲醉咗酒, 但係我承認我喺醉酒之下嘅行為的而且確係傷害到我最愛嘅太太, 雖然嗰日我哋兩個都太醉所以做出有少少不理智行為, 但係我哋都願意承擔所有責任

希望喺未來嘅日子, 我會盡力去彌補, 希望我最愛嘅太太原諒我呢一次一時酒醉嘅錯誤

而因為呢件事我會冇限期退出娛樂圈, 以後有關一方面嘅嘢我唔會再回應亦都衷心祝福馬國明黃心穎幸福

而我同我太太嘅關係亦都唔會回應因為呢個係我哋兩個之間嘅事

上次廚房宣言

朱慧敏負皮卷澄清過佢無辜,
外國回流唔熟娛樂圈
唔知對方有女友

馬明同Sammi真係好慘

你會唔會想同Sammi有性生活

扮受害者 最好

咁韓紅又點計？

屆時東網App及東網fb專頁將進行直播。而現場已有過百記者到場準備。

【東網fb

7點鐘記招示意圖

喊住講 , 其實我同心穎一早結左婚

原來真係好極端下

韓紅都叫有波可以玩下

佢憑自己實力出軌，點解要同其他人交代

屌你

屌, 好停止討論

單野sammi上星期已經知
司機收四十萬
黃心穎所以識早兩日disable ig conment
講完
唔洗問source
唔信就算

好天真 好傻

不如話拍緊新歌mv ,擺左針孔攝影機拍住，無撚敵

「利用移花接木的手法製造」，是「惡作劇」與「不負責任」的行為，對發布者予以強烈譴責，英皇娛樂將向發布者追究責任

賠率？

告別樂壇唱會門票480 880 1280 牛池灣文娛中心

安: 果晚上的士時已經猫左, 以為係同Sammie 錫錫緊. 睇我全程冇渣波就係最好既證明, 多謝!
記: 咁點解去鯉魚門!?
安: 飲大左, 送完個friend, 諗住去鯉魚門食宵夜郎胃, 講完呢句之後就斷左片, 之後就唔係好記得做左D乜野啦, 哈哈!!

DO姐堅係最好笑，最敢玩的藝人

全世界也安靜 為了聽我宣佈

do姐有邊個有種話返佢啦

屌 姣閪穎幾時出嚟啊
又封鎖留言 累撚完馬明 又累撚埋屋企人
做得出又唔撚敢承擔 上水啦 破壞人家庭cheap精。

等8點段片

安仔應該彩排緊
唔知咩心情

佢自己都養過呂方

廿幾年前sammi都有肉地

呢個係無線重頭劇降魔的2.0既宣傳
許志安將會出演一角

全城中tvb伏

邊度有直播

而家港台套野又播老鼠安啲歌

相同諗法

有冇人有聽陳煒今日講黃心穎段錄音 好似好爆

未到七點就要開2

佢都俾呂方hurt過
佢要評論個個都要向佢say sorry

Thx

留名等睇老鼠安佢地係call相熟85的
開記招話當晚最後各自回家
但講完聽日dc9仲有片證明唔係.....

咁撚大波點忍

detail?

果你老母

Sammi要唱空心
當我聽說你跟她上床
狼狽回家帶著傷

矢吹健次郎真係照住佢嚟畫

sammi仲成日留言

咪撚ON9啦

重注1賠2 大方承認+認錯

賭安仔條J

希望大家比返晒空間我同我家人處理
多謝

我有
點放比你

不如拖到演唱會先交代啦

實炒到幾皮野一張飛

sammi已經原諒了我

巴打是咪呢條

連精~ 一滴也不留

尾場同許生離婚嘅
張飛會炒到幾錢

許志安出左新聞稿

對唔住, 雖然我哋係飲醉咗酒, 但係我承認我喺醉酒之下嘅行為的而且確係傷害到我最愛嘅太太, 雖然嗰日我哋兩個都太醉所以做出有少少不理智行為, 但係我哋都願意承擔所有責任

希望喺未來嘅日子, 我會盡力去彌補, 希望我最愛嘅太太原諒我呢一次一時酒醉嘅錯誤

而因為呢件事我會冇限期退出娛樂圈, 以後有關一方面嘅嘢我唔會再回應亦都衷心祝福馬國明黃心穎幸福

而我同我太太嘅關係亦都唔會回應因為呢個係我哋兩個之間嘅事

真嘅？

聽講蔡一智都去

嘩 好撚爆

換妻

想知係邊到講???

一啲都唔似

點聽得出係陳煒把聲???完全唔似

老鼠：你條女我就玩撚完啦 多謝馬明埋單

到時有無直播link

許志安都真係忍得，波邊都冇係的士入邊摸

咁樣出嘅 一定變關公

有無多D料爆呀

失覺得佢一定唔會認

假到嘔喎

係
把聲似佢咩

使乜咁心急喎

LM等睇食花生

神秘力量呀

做賽後包膠

假到

Tvb 會live?

屌你老母樓上啲仆街周圍傳流料

冇呢個習慣

邊到有得睇live

因為唔認要解釋

有網媒直播 ?

陣間邊到有得睇直播?

包膠

唔知tvb娛樂新聞臺有冇直播

蘋果有啦

似陳煒咩把聲？

錄音自己點錄都得嫁啦

許志安同黃心穎人生最紅既幾個鐘

結婚咁多年寧願玩青春豆，since青春豆仲大D。
你話以家有個木瓜玩你忍唔忍？

唔似咩

叫埋的士 仲講大話話兜左條女返屋企先
條片見到佢不知幾清醒
你同我講話飲醉左酒

不過 佢都算係認左出軌
但係而家好多人想知既係
安心 有無扑過野

頭先I magazine 開咗1分鐘直播記招 而家又冇咗

一齊返去 唔扑野唔通約埋打機呀？

攬到咁點會冇
差在肯唔肯認

專業d啦,冇限期

賠率已變

主客和
1. 許鄭分居 1.03
2. 許鄭離婚 1.15
3. 馬黃分手 1.3
4. 無事發生 150
5. 許黃永結同心 70
6. 許搵韓紅告解再翻食 3.75
7. 蔡一智同杜德偉出黎頂 1000
8. 馬許換妻成功 1000
9. 許馬永結同心 1000

記者會特別項目
以下哪一項會首先發生在許志安記者會上？
1. 爆喊講對唔住大家 希望大家可以原諒 1.03
2. 大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責 1.44
3. 全程女方做主動 只係做配合 女方落車後各散東西 150
4. 雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待 350
5. 果個唔係王心穎, 係蔡一智黎 500
6. 當事人唔係我 900
7. 上述事件沒有發生 9999
8. 其他

設有連贏 位置q 單t 3重彩 4連環 4重彩 過關選擇

綠永幫佢解釋

交條撚咩交

隔住條摸左咁耐 點信你地有扑呀

把聲唔多似明星，講嘢個口吻好似普通女仔咁

去下旅行返黎撚有人提咩

*冇扑

其實Sammi佢地圍內一早知
Sammi上星期已經原諒左老鼠

其實似似地

好似煒哥喎

可以去咩網睇直播

有記招直播未

佢段稿最仆街既係 祝福馬明同心穎幸福
你老母 俾完帽
仲要馬明幫你埋單
唔講好過講

冇錯！可能仲會話我哋兩夫妻唔會比呢啲事影響到

同求

似翠魚

你真識食

Btw 邊度有得睇記招

大家好 條女好大波好多水又淫 DRY左幾年終於有啖好食

邊忽似

記者會現場

祝福馬國明黃心穎幸福? on99?

完全唔似

肯定好多直播睇

多謝的士大哥，蘋果日報，連登各位巴打。我從今日起唔洗再服侍條臭四，我解放了!係度我為大家高歌一曲，歌名係。。。爛泥，多謝各位

等link

邊到有

屌完你條女再講祝福你地

Now331直播

Now 331

未返得切，直播啦，成車地鐵等睇

36式，環保

屌你咩
少少不理智
咁叫少少？
你偷食呀屌你老母
又用醉酒做藉口 想推委責任
你食屎啦老鼠安

77 有直播

宣布離左婚好耐卦

多謝老鼠同賓妹 香港娛圈好耐冇試過咁熱鬧

流名

好似喎講野個tone都似

Facebook search u magazine 直播中

喺日本等LIVE

記者會兩個鐘？

唔知信號王又有冇流出呢

特登早d收工唔ot睇直播

有冇免費台直播緊？公司冇NOW睇

老鼠安記招即時討論

即時討論區

腦細唔鬧？

你撳傷去睇下洗唔洗比錢先啦

我估會宣布離婚！

唔會花生緊要

咁係邊個黎架
有冇人估到?
或者列d可疑人士出黎都好丫

記者會都未開
個post已經就爆

now直播台live

仲期待過復仇者4

Holiday.presslogic

上到網就睇到啦

明星講嘢會每句都拖到啦/lor/啊呢啲字咁長架咩
我唔係太清楚 不過聽落唔似明星聲

賓穎都叫白？

唔知電視有冇播 要成家睇

似

私下Whatsapp voice message 係咁唔出奇

等陣開(2)

lm

邊個咁25

直播有人叫試咪果個唱歌 試咪條友問係咪唱眼晴想旅行

[url][/url]

香港娛樂圈好耐無咁精彩 我認d偽人都好興奮

其實係因為想用公司部電視，全部同事一齊睇開心D

直播2小時?

一定唔認。賭 撚 ！ ！ ！ ！ ！

點為之明星聲

明星咪又係普通人
會咁講唔出奇

話有你信唔信

應該講30秒然後走人

01直播緊

插HDMI線落notebook啦

巴士的報
應該好多直播

當晚我地十分happy
你地可以走喇

老虎蟹都唔認 只係咀左幾淡 醉左

很傻很天真
當冇事

正常唔會
講乜可以講兩個鐘咁耐
又冇問答環節

3萬變4萬人

巴士右面個人睇緊
我選擇訓覺

花生 Mode

有其他link就po其他啦 係要幫個濕鳩page賺clickrate

賓穎 lin頭 尖尖尖

最後九分鐘最後下注
全部馬匹準備委當

仲有十分鐘

好耐未試過全城咁熱烈
上一次係幾時？

講個晚

試咪咪

牙腎call 馬ready

師兄係記者朋友???

平時行緊路錄音會分心都係講到咁

蘋果有喇

交代點解冇揸賓妹對奶

完

準備上6萬

電視邊台有直播？

Now tv

一陣東張唔知點呢

邊間酒店?

扮喊認錯拍拍蘿柚當無事發生

描撚準未

直播訪問馬明

應該有超過 1%香港人睇直播

個樣真係唔差 而且副body 真心正

聲音畫面有冇問題?

快啦屌，一句係呀我屌左咪算

好緊張

有得上，緊係上左先講啦

咩體位,幾q 扑過幾多次都要交代啦

蘋果一開live即刻萬幾人睇 隨時而家地鐵入面個個攞住手機都睇緊

樣我覺得麻麻地，但一句講哂，法官大人，我屌

個晚我射左3億7千5百萬零6千粒精

之前先有個post屌完佢老友閪佬康

蘋果

搵返東坡家事堆女演員對下咪知邊個

Facebook APPLE 有LIVE

有無live link

不如解1001啦
就黎開場
就黎推爆

錨撚準未

送曬波餅
係咁撩你碌鳩
點會唔屌

出嚟未啫

Tvb有冇直播

會唔會過100k睇直播

Fb八萬人睇緊

花生就冇喇 爆谷有幾粒

now tv 331 直播

倒數5分鐘

好興奮

周街都係 追吓po啦 now 331 商台 毒果 百份都有live

咩戲@@

youtube 方便D

咪係
出面十幾廿個post

電視係咪無直播 想用手機睇

出嚟未呀屌

蔡一智黎既

偷食好閒姐，咁都開記招
每日都有咁多人偷食
間間會議室都full booking啦

林作寫架，屌

連仔破例解1001啦

2 mins!!!!!

now331直播

睇now啦屌

YouTube apple daily

D保安都忍唔住笑

1. 因為有TVB藝人
2. 因為蘋果
3. 因為TVB戇撚柒鳩

咁快已經有兩萬幾人睇緊live

電視嘅話now 331
tvb e-news應該都會break落去

差唔多3萬人 咁多直播加埋隨時10萬人睇緊

毒果YouTube Live

apple 升到3萬幾人睇

全世界都笑鳩緊佢

應該唔撚止

我對架車既避震道歉

今次算唔算陳冠希之後最大一單娛樂新聞

想知有冇屌過

u magazine嗰個有10萬人

解1001

倒數兩分鐘

大陸班友都夠嚇死你

屌
都未開記招就1001

準備入場

點知反客為主 開記招係要句鳩個dc9

黎料

花生準備

準備1001

準備開新po

快啦屌

嚟啦

樓主開定2 la

出來了

good show

1001

Sam gor 都食花生

告

黎啦黎啦

咩為食神探

apple delay?

12萬人

推

買定離手，喊定唔喊

diu diu diu

解1001啦

已準備

比你你屌唔屌

興奮

實喊
喊定先做保護盾

唔屌

當晚十分happy 完 掉咪離場

興奮呀

喊左

又哽咽

unlock 1001啦

屌左咪正，喊乜

喊未？

cried already

嚟料

推爆

好演技

8月演唱會點呢

係邊播

冇眼淚既喂